# README #

1. 目前運行版本為 crawler資料夾
2. import data\dbstock.sql 到自己架設的 database server
3. 更改 include\db.php 中所用的 database account information
4. 程式分為 app, include, lib等部分

### What is this repository for? ###

* 主要建立 台灣股票分析平台, crawler會抓取現存的相關歷史資料

### Any comments ###

* Please mail to Hank Wang: eala0113@gmail.com